成日話要贏，究竟點先可以贏？成日話咁200萬人，睇你拉得幾多？根本就錯logic

200萬人只係人數上嘅優勢，成日話你拉得幾多？手足嚟㗎，日日咁拉，拉完又繼續上街，一個循環嚟，我地根本傷唔到佢地一條鳩毛。
次次都係企街對峙，咁最後又係畜牲小隊打鳩我地，再捉人。仲要對峙個陣武力唔對等，人又多咪變做靶囉。
根本打鳩休班警先可以取勝，我當200萬得100分之1係真勇武都夠打休班警啦。拉下拉下真係會冇曬，到時就輸，一輸，我地就會變新疆，美國最多只係助攻，自己香港，自己救。萬一香港冇咗經濟，美國同支共都會覺得香港已經冇利用價值，到時美國理得我地死啦，支共就會報仇。
香港人太多包袱，但係要贏就真係得呢個方法
太善良啦，係戰場上善良只係一個缺點
時代革命
革命唔同示威，大家要有推翻政府嘅心
遊擊同伏擊係我地贏嘅關鍵，只要突破我地嘅心理關口就係可以光復香港
只要同狗賊做同一樣嘢，人數優勢先可以發揮出嚟
伏下一個，伏下又一個，3萬幾個幾警察好快就收佢地皮
另外所有魔法師可以地支持警方嚴正執法嘅遊行，玩魔法，因為咁係唔會俾人捉。又可以俾人睇到狗賊執法嘅不公

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

解散警隊 刻不容緩
我屌曬你地老母快啲推第六大訴求

[10月1送大禮]「和理拍」一齊推上聯合國人權理事會！！!

自推十次

光

復

香

港

！

時

代

革

命